<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tiện ích tài chính on AlphaTrading</title>
    <link>/docs/ultilities/</link>
    <description>Recent content in Tiện ích tài chính on AlphaTrading</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vn-vn</language>
    
	<atom:link href="/docs/ultilities/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Giới thiệu</title>
      <link>/docs/ultilities/ultilities/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/ultilities/ultilities/</guid>
      <description>Các tiện ích tài chính  AlphaTrading định hướng xây dựng bộ công cụ giao dịch tập trung giúp Quý khách có thể thực hiện mọi yêu cầu giao dịch trên nền tảng ứng dụng ở mức cao nhất có thể. Chúng tôi cung cấp 1 số tiện ích tài chính cùng những chính sách tối ưu dành riêng cho những nhà đầu tư mở tài khoản Chứng khoán tại Pinetree.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chuyển chứng khoán giữa các TK Chứng khoán</title>
      <link>/docs/ultilities/chuyen-ck-noi-bo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/ultilities/chuyen-ck-noi-bo/</guid>
      <description>Chuyển chứng khoán giữa các TK Chứng khoán  Dịch vụ cho phép chuyển chứng khoán giữa các tài khoản Chứng khoán, ứng dụng phổ thông nhất khi Quý khách muốn thực hiện chuyển chứng khoản qua lại giữa tiểu khoản Chứng khoán thông thường và tiểu khoản Chứng khoán có ký quỹ.
Thực hiện chuyển chứng khoán giữa các TKCK    Truy cập các Tiện ích tài chính</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chuyển khoản ngân hàng</title>
      <link>/docs/ultilities/ckhoan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/ultilities/ckhoan/</guid>
      <description>Chuyển khoản ngân hàng  Dịch vụ cho phép chuyển khoản / rút tiền ra tài khoản Ngân hàng từ tài khoản chứng khoán tại Pinetree. Quý khách có thể thực hiện yêu cầu chuyển khoản Ngân hàng từ tài khoản bất kỳ không phân biệt có ký quỹ hay tài khoản thường. Quý khách có thể chuyển tới 1 hoặc nhiều tài khoản tại nhiều ngân hàng khác nhau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chuyển tiền giữa các TK Chứng khoán</title>
      <link>/docs/ultilities/chuyen-tien-noi-bo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/ultilities/chuyen-tien-noi-bo/</guid>
      <description>Chuyển tiền giữa các TK Chứng khoán  Dịch vụ cho phép chuyển tiền giữa các tiểu khoản Chứng khoán, ứng dụng phổ thông nhất khi Quý khách muốn thực hiện chuyển tiền qua lại giữa tiểu khoản Chứng khoán thông thường và tiểu khoản Chứng khoán có ký quỹ.
Thực hiện chuyển tiền giữa các TKCK    Truy cập các Tiện ích tài chính
   Nhấn Chuyển tiền nội bộ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Công nợ ký quỹ (margin)</title>
      <link>/docs/ultilities/margin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/ultilities/margin/</guid>
      <description>Công nợ ký quỹ (margin)  Tính năng liệt kê chi tiết các khoản ký quỹ (margin) cùng trạng thái thanh toán của từng khoản ký quỹ. Quý khách có thể có cái nhìn tổng quát về các khoản ký quỹ đang có hiệu lực từ đó lên kế hoạch thanh toán phù hợp nhất
Tra cứu công nợ ký quỹ (margin)    Truy cập các Tiện ích tài chính</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ứng trước tiền bán</title>
      <link>/docs/ultilities/cashadvance/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/docs/ultilities/cashadvance/</guid>
      <description>Ứng trước tiền bán  Là dịch vụ giá trị gia tăng được cung cấp bởi Pinetree giúp Quý khách có thể thực hiện yêu cầu ứng trước tiền bán Cổ phiếu đang chờ về tài khoản để bổ sung sức mua nhanh chóng.
 Dịch vụ ứng trước tiền bán phải đăng ký trước khi có thể sử dụng.
 Quý khách có thể đăng ký qua một trong những hình thức sau</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>